{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 스테이숨펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、もし基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数は宿泊しなくても同じ料金がかかります。 ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もあります。 しかし、他の宿泊施設ではペットの入室はできません。 ペンションには付帯施設があり、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。 この場合はペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、多様な利用案内でスパとジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV及びWiFi、キッチンの客室、禁煙プールヴィラ、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、駐車場が可能でファミリーなどのサービスが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるとはどういう意味ですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数までの料金が適用されます。基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数とはどういう意味ですか？",
            "answer": "追加人数とは、宿泊する人数が基準人数を超えた場合のことを指します。追加人数も同じ料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できる場合とはどういう意味ですか？",
            "answer": "ペンションによっては、ペットと一緒に宿泊することができる場合があります。ただし、他の宿泊施設ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とは何ですか？",
            "answer": "ペンションには付帯施設があります。付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがあるとはどういう意味ですか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スパやジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプの客室、IPTVとWiFi、キッチンのある客室、禁煙プールヴィラ、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、駐車場などのサービスが提供されています。また、ファミリー向けのサービスもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 547
    }
}